（突發）12.3 川普發表重大演說

美國總統大選由拜登勝出，但現任總統川普拒絕承認敗選，至今仍堅稱大選不公、有舞弊情形。川普今（3）天無預警地在社群平台發布一段長達46分鐘演說影片，更標名為「這可能是我迄今發表過最重要的演說」。內容仍是川普對於今年美國大選的質疑，並稱自己「不在意是否勝選，但要輸的公平！不能接受有人偷走了選舉。」

川普指出，他將提供發生在11月3日（美國選舉投票日）當天「過程冗長到可笑的巨大選舉詐欺」新資訊。川普指出，今年之前，美國有所謂的「投票日」，但現在卻變成「投票週」、「投票月」，很多不好的事情就在這段時間發生。川普強調，身為總統，最高職責是捍衛美國法律和憲法，這也是他下定決心保護選舉系統的原因，但現在系統正面臨「協調性」的攻擊與困難。

川普表示，大選前幾個月，他的團隊就被警告不要提前宣布勝選，因為還需要花費數週來計算缺席投票、認證結果，最終決定贏家。川普強調，他的對手（拜登）團隊則頻喊話「不要再涉入大選（指川普），不要造勢，我們不需要你，我們勝券在握，選舉結束了！」川普表示，這種感覺就像是拜登團隊早已知道選舉結果。

川普痛批，「今年選舉舞弊規模史上前所未見，大量選票瞬間灌入，卻很少人得知這些票從哪來，自己曾一度大幅領先、能夠輕鬆獲勝的局面，也在一夕之間消失。川普強調，所有人都心知肚明，這次的選舉就是一場詐欺，他不在意是否勝選，擔起法要輸的公平，絕不接受有人偷走選舉，這同樣是他奮戰的原因。」

川普再次聲明，他們已經掌握大量證據，但媒體、法官都不願意承認。川普表示，很多人稱讚他的政績，包含減稅、建造太空軍等。但這些人強調，他總統任內最重大事蹟，就是此時此刻在做的事情，「完善我們的選舉！」川普表示，他的所作所為是為了確保美國人對今年和未來所有選舉都能抱持信心。「如果不把2020年的大選舞弊排除，那我們就沒有國家了。」

次鳩次都重大

老鳳代表全部香港人全力支持Donald Trump打贏官司連任以及送美共入監倉

SCOTUS判決前屌埋啲法官

暗示要撳制捉人

冇咗二樓嘅

永遠支持侵侵

有冇link

x2 邊閪個嚟，有冇ching check下

撚狗俠

大搜捕
捉哂同中共有關既人
之後再制裁中共

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問撚狗俠(狗隻#122377)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老鳳追擊list有佢

睇老鳳追擊就知

開始有種狼來了既感覺

官宣敗選?

您無資格代表我

宣佈當日係星期四

係咪宣戰先

左媒: 川普發表講話 暗示自己於選舉中落敗

係咪呢個?

似放風要捉人

又震驚十三億人口

Trump 真係型到爆

無人信啦
狼來了
重大？

推

唔信嘅繼續唔好面對啦

連登愈來愈少人推

呢個最似
可能黎緊一兩個星期會出大事

拜登必勝

皇天擊殺放負撚PR五毛 落地獄 死全家 勾脷根

佢都要比GOP 人信心 架
次次都渣流灘 講D 9野
又比人話FAKE NEW

侵侵又撚狗

We will win -> 不在意輸贏

推

傻侵又出黎撚含侵力

你老母幫我含緊啦

5毛扮咩香港人

46分鐘

cnn日日都撚鳩你哋班傻仔

根本中共有份參與舞弊

可能等埋最高法院判決先郁手，但應該唔會唔會遲過12月8

睇少啲左媒啦

快啲拉鳩支那登入去座喇

左媒：內容仍是川普對於今年美國大選的質疑，並稱自己「不在意是否勝選，但要輸的公平！不能接受有人偷走了選舉。」

傻佬trump
人地叫你拎證據出黎
就即刻收皮啦

又打J

我都係

終於要認輸喇？

已封鎖會員 - 撚狗俠 #2
已封鎖會員 - 冰山裂開 #36
已封鎖會員 - 撚狗俠 #47
已封鎖會員 - 自動程式AI #48

代表香港人呀，關你咩事呀？

link here

望下上面啲留言就知左膠五毛含登力開始慌
周圍亂屌唔扮正常人

Yes佢FB都有

你係狗，無人可以代表到你

到底係大豆侵爆到料扔拜登入監獄先 定 流浮山刀手落到來先

God Bless Trump & America!!

我都唔明點解反侵變左維穩主題
有乜意義

想香港人失去希望囉

應該係你拎到5000蚊先

呢d post 特別多五毛

因為選舉舞弊已經燒到去支那

好陰功 日日係到夢想

可惜香港人係唔會俾白卡佬代表

好心你個朵臭晒 開親post都只係得幾個院友圍威喂就唔好出來柒啦

愛侵力根本大勢已去 接受現實啦 連登主流已經對你地反感

瑞銀單嘢都擺到上檯面

我都冇咗

想呀 快啲俾我

你兩條友日日係到互含真係辛苦你地

侵侵加油

佢話代表香港人，你條柒頭唔係人所以佢冇代表到你

Wow

侵：一個都唔走甩

Push

班mon po狗動作快到呢

連法官都唔信 gg

TRUMP 加油！

話明放負撚佢真係未驚過
唔回應最好，咁大反應人地可能仲笑到仆街

班五毛即刻上水

次次都重大演說

次次都唔知有咩大

嘩屌入晒嚟啦入晒嚟啦

完了吧，如無意外...

睇啲覆我啲含侵力幾嬲
日夜幻想外判抗爭比侵 但日日比侵撚狗

連登主流？
可惜連登仔唔會畀你呢啲白卡佬代表

黃色大字就要被你代表？你邊位啊

開戰未？

變咗捉五毛po

唉 費事理 有結果話我知啦下

「不在意是否勝選，但要輸的公平！不能接受有人偷走了選舉。」

政變啦侵侵
係我就唔會等到去12月14號啦

藍屍: 老鳳不代表我
老鳳: 你都唔係香港人

有幾層留言冇撚咗
原來block柒曬

!

啲p牌仔入哂黎洗地

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問有村架純bb豬(狗隻#14965)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

其實連登有幾多5毛？

*用SF寄嘅票*

隻老凰又想幫香港人出聲

藍屍: 老鳳不代表我
老鳳: 你都唔係香港人
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問全職港豬(狗隻#126782)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

藍屍: 老鳳不代表我
老鳳: 你都唔係香港人
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問唔好同我TalkShit(狗隻#372210)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

五毛多到

唔使出糧咩

成個post引到好多狗隻入嚟吠

黃色大字，鳩屈人都有道理啲

發覺d 5毛 block極都仲有

d滲透真係好痴線

他總統任內最重大事蹟，就是此時此刻在做的事情，「完善我們的選舉！」川普表示，他的所作所為是為了確保美國人對今年和未來所有選舉都能抱持信心。「如果不把2020年的大選舞弊排除，那我們就沒有國家了。」

It's just the beginning

捉人就唔好放風啦

維護憲法，睇下當時林肯點做，就知依家事態發展

唉！成日話重大事宣佈，雷聲大雨點少，我就嚟連一c希望都無埋

人地日日都聽證會出證據但班on9仔就日日問有證據未

佢如果夠料
根本話埋俾你知都唔怕

支持

天佑Donald J. Trump

cant agger more

求求其其已經見到有三隻喺追擊list

呢句好似聽左好多次。。

川普总统就大选舞弊发表讲话：这是一场滑稽的大选！

他說，民主黨利用起源於中國的病毒，操縱了這場選舉。現在最幸災樂禍的就是中共國。作為總統，守護美國的憲法和法律是我的首要職責
他還說，這可能是他有生以來最重要的講話

已封鎖會員 撚狗俠

Trump面色好似靚左
希望事件早日明朗化

鬼佬D YOUTUBER又係成日clickbait, 乜都best ever, 乜都all time

以為自己大佬有邊個可以代表香港人

大家唔洗走啦
準備贏

演講/演說唔洗發表

講左咩

謝謝提醒 Block柒ed

點解大家咁憎袁國勇

#2

反省下

除左愛侵力都係五毛 大約30萬五毛

有幾重大？出兵打鳩支那未？

他媽的30萬？火攻

半版以上blocked user
藍絲手足 加油
多d放負分化就會贏

經理你啲毛唔多掂喎淨係識做認輸師

藍屍唔係香港人

唔通好似愛侵力咁做發夢師咩

戒嚴~!!!
重選~!!!

我侵必勝

永遠不要和白卡佬理論

Trump trump型

起底勿回

你都唔係香港人，驚乜撚嘢俾老鳳代表?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問瘦底大波妹(狗隻#311267)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老鳳你好受班狗歡迎
講一句即刻入晒黎

屌

佢冇份喎，佢都唔係香港人

你憑咩代表香港人

明明條閪婆日撚日都咁講
你已經犯咗國安法
咪以為係大陸拉你唔到

你問佢地係香港人定中國人囉

每次有關trump既post都會釣到三毛

唔係五樓有quote都冇留意

佢俾印家軍追擊之後有一排無見佢